
                      Hay personas que ponen su crítica sin siquiera haber visto la película, solo se dejan llevar por la "crítica especializada", ayer vi la película y me decepcioné, no puedo creer como Disney puede tener a la crítica comprada, esta película está por debajo de capital américa soldado de invierno y avengers, que no son obras maestras tampoco,  pero como lo pintaba la prensa pensé que iba a ser una nueva experiencia, pero fue más de lo mismo, la trama y las actuaciones dejaron mucho que desear a mi parecer. Además se debió llamar Ironman civil war, porque como siempre el barbón se lleva todas las cámaras. No quiero hacer spoilers solo quiero que la vean y sean sinceros que al salir del cine sientan que esta película les lleno las expectativas.
        
            